覺唔覺JW首新歌個題才同佢好唔夾？

就好似之前幾首歌講緊一件三十歲前又屌鳩啲港男廢買唔到樓俾唔到佢 認為自己deserve better一定要揾個有米既

到首新歌就係過左三十都仲未揾到 死死地氣想揾件老襯埋單 就態度180度轉變講可以同條仔一齊捱呀嗰啲好撚假既野

邊個話講佢本人呀肥閪 係咪肥得滯個豬腦脂肪化唔撚識閱讀理解呀屌你老母

痴媽筋
即係E神唱過病態三部曲就唔可以唱幸福摩天輪同埋天下無雙

睇嚟你唔係有脂肪腦咁簡單 應該係出世嗰時直頭成個腦都漏撚左喺你老母個閪度 摺埋吧啦你 連登過街老鼠

柒你老母咩 你就真係柒喇 成個連登都想ban鳩你 都係嗰句 摺埋玩自己啲脂肪吧啦